有冇人覺得中國人近幾年個心態好撚似當年德國納粹黨時期

你去一轉微博 有野係與中國地位有瓜葛既 全部100%支持 所有綜藝節目
不停吹奏中國美好 無人會有懷疑

維尼自己親口講過要行natsoc喎ching

同埋唔好將中國人同aryan比啦
中國人越有地位就越唔愛國
土共成家都拎外國護照
未勃起都內鬥死啦